Zijn plezier in muziek, maar geen die extatische vreugde kon voelen met haar eigen, werd als sympathieke afsteekt tegen de verschrikkelijke gevoelloosheid van de anderen; en ze was redelijk genoeg om dat een man van vijf en dertig zou hebben overleefd alle schrijnende gevoel en elke heerlijke macht van genot.
Ze was perfect afgezet om correctie voor de kolonel de vergevorderde staat van leven die de mensheid vereist.
Hoofdstuk 8 Mevr Jennings was een weduwe met een ruime jointure.
Ze had slechts twee dochters, die zij hadden geleefd te zien spelniveau getrouwd, en ze had nu dus niets te doen, maar om te trouwen al de rest van de wereld.
In de promotie van dit object was ze voortvarend actief, wat het vermogen bereikt; en gemiste geen mogelijkheid projecteren bruiloften onder alle jongeren van haar bekendheid.
